香港獨立

光復香港 時代革命

香港獨立

以死相搏

只有香港獨立，才有港人治港

香港獨立

驅逐共黨
港人治港

槍權天授！香港獨立！

槍權天授！香港獨立！

槍權天授！香港獨立！

光復香港 時代革命

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！